點解方力申點睇都似個肥仔

佢可能唔係真肥，
但望落去成個人又好似好肥，
個shape好橫，
塊面好大。

對腳好粗，
小腿個腳瓜long好大舊，
不成比例。

因為佢臉方

40歲算係咁啦

pizza面所以似肥仔，而且佢游水所以個身好橫。

就算佢20歲果時都覺得佢肥。

因為佢下體大

跟住你串我丫嘛